最新，車公簽調轉左，應該係41簽

個司儀讀簽攪錯左，劉業強係抽41簽

Source?

呢支仲仆街，過海灘但過唔到又唔過，番轉頭又整濕左隻脚，寓意洗濕左個頭

大白象工程 高鐵

【車公求籤】疑擺烏龍調轉籤！41籤先真？解曰：凡事小心

一開始個司儀由劉業強攞上手係41,之後攞黎攞去變21,博人唔覺

不信辛苦事 = 玩股票

支簽即係話前又死，後又死，香港來年好差，兩張簽加埋，為政者政策不可輕改盡量唔做唔錯，一做就錯，既然前又死後又死，不如不做

凡事小心，即係經濟有危，投資股樓要小心

上年支籤係點

明年股票市會大波動，上上落落十分急，小心睇路啦